發覺舊post連回覆都唔畀，過份！！！

四月份啲post只係想回嚟畀自己睇姐，咁都唔得

仲要連啲圖都睇唔到

專制

邊個 post ?

又得啦，sorry